白警報料，未fc，自行判斷

幫手散出去 白警爆料

鬼佬警司John Corroll 同幾個鬼佬差人 而家喺中環金鐘一帶扮外國記者四圍搵啲小朋友傾計, 大家提高警覺

另外元朗十八鄉鄉黑有3車黑衣人扮黑 暴而家係北角差館等緊指示, 應該會係稍後時間會去扮手足搞事

大家請提高警覺性

#讀者報料 #自行判斷

推

Up

有冇相，post條link比大家睇路

PS: 我講金鐘條街嘅相

Push

唔好意思，借post 推推

【投票區要幫手】你贊成立國安法嗎？

3車黑衣人扮黑暴
乜鳩黑暴

拉，戇鳩

應對方法：答個鬼佬狗會扮記者套料所以唔方便接受訪問
如果佢真係記者就輸出黑警惡行
如果佢係狗就防到自爆

事後記得反跟蹤

推 要小心

一陣又比人話又捉鬼……

今日笑話 白警

push

笑話黎

唔識英文傾唔到

呢件？

John has been the Vice Chairman of the Hong Kong Police Rugby Club for the last six years and is a Director of Operation Breakthrough

正確應對方法係話自己普通人
你咁答如果對家係狗
佢咪直接咬你囉

多謝十八鄉手足，殺狗都唔割

依個答法無得輸

今時今日仲有白警？

最驚佢哋去打劫入我哋數

推 鄉黑扮手足可能真係會 又警黑合作

推推推

呢段嘢好似之前出過

出示記者證先

暴你老母

有人出錢請人幫我地攬炒 多謝都離唔切啦
我地日日鳩up係連登搞野餐活動聚會下
佢就日日幫我地出錢搵鄉黑攬炒 爽

網傳十八鄉號召男丁，參與527扮「黑暴」

樓主pin

😣😣

流到仆街 推乜鳩呀
有人敢扮黑衣人？

見到記者 唔好講自己野
輸出警暴 極權

d 肥鬼佬好難認仲要戴口罩..

呢個要推爆

唔撚識英文啊.冇撚讀過書啊 咁樣唔知得唔得

記者會出證 狗唔會

白警？

手捉小心

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

又想嚟721 幕後黑手鄧炳強

黑警係721白衫暴徒賤種狗

唔好得個講字

黑警係強姦犯

黑警係殺人犯

黑警殺左徐步高

大量旅遊巴已出租

記者係third party 唔係手足

仲有點都要提防問你嘢嘅陌生人

我哋連登不嬲係愛國愛黨forum，淨係會講煲冬瓜香討baby kingdom 先係反共基地

唔係捉，係提防

Tui

黑警死全家

唔排除有假記者證 班狗自己做
手足新手上路未必識得留意
要注意 所有記者都唔係同路人
人地係報導真相

白乜撚嘢警

留意正常記者唔會問你今日做乜、會去邊
會問睇法、意見

沒有白警 注意用詞

白警叫黑暴
都真係好白

拉
on9

又放假消息
啲字眼一嘢穿幫

最多咪掉下野
收雞碎咁多仲要去殺狗？

呢d就真係「假記者」啦

Btw d狗好驚國際戰線？

唔好因爲而咁搞外國記者
除非真係確定咗佢係狗扮
包好自己 保持警剔最重要
唔使同記者交帶行動行蹤

Pish

自行判斷，各位小心

你就最撚戇鳩，起你老母底都知你係狗

推，大家小心

一定係啦

假記者

今日去邊個環頭幫手 我唔去個邊喇最多

呢招唔使破解
做過啲咩根本唔需要話晒畀記者知
接受訪問自爆好威咩

係啊，我仲係PR公司、西環政治部
ip都唔使check，你自己小心啦

同白衣鄉黑拍髆頭都好似係佢嚟.

有乜記認先? 玩得插贜嫁禍嘅話。
華為電話上面某啲畫面?

po佢個樣上黎比大家認住啦

一切小心

拎卡片
之前台灣公視記者都有show

推呀 有記者證都要小心

又一隻潛伏狗

sir

舊Post 嚟喎，又講

連記者都扮埋

所以你知點解上次有人建議滲入狗隊
會咁大反應啦

因為滲入依招係狗隊既招數， 用同一招數對付佢地就唔知點處理

醒未呀連登仔

都話西環政治部

佢地口中嘅黑暴

成個故事好簡單
1. 首先放風話有popo扮外國記者 (其實無)
2. 然後揾popo 黑衫黑褲去是旦揾個外國記者黎打
3. 剛剛cctvb影曬
4. 國際頭條"香港示威者已完全失控襲擊外國記者"

希望國際線嘅朋友可以將"有popo扮記者"呢件事立即炒熱，到時出咗咩問題都可以包一包底

推
萬事小心

之前行街都見過呢啲呀Sir 扮記者，小心睇路

White Trash

今晚泥地輸死你

打仗啊仲跑

相呢

萬事小心

黑警有咩做唔出

冒認外國傳媒？？

咪撚玩啦 2020仲白警

wtf

2020年5月⋯⋯仲白警

推左先

你，戇鳩

講滲透

土共重叻添

填左form做黨員未

滲入滲入
唔好咁高估自己嘅定力喇
再者入到去唔同流合污無可能上位
比你做一世散仔拎傷心柴又做得啲乜

有冇相？

有事就手足
無事就契弟

記者嘅責任係公正持平咁反映現實俾公眾睇
任何人都應該尊重記者 不過一定唔係手足

公正持平只係適用喺公平公義嘅社會
唔公平嘅社會繼續咁做只係助紂為虐
你估無記者嘅話一路以來
邊有咁多料報哨同狗隻圖起底？
行外人咩都唔知就好心咪鳩噏